突破磚頸：放棄大型活動，全部人轉做小隊

大型活動義意有兩個

其一，以大量人數表達訴求，向政權施壓

其二，全軍出擊，發動政變

顯然第二點香港人目前做唔到，而第一點已經做夠啦，冇繼續落去既意義

連民陣呢個大台都冇左，而家係真正既無大台狀態

難聽講句，大家咁散亂，大型活動想搞都搞唔到

而家係化整為零打遊擊既最佳時刻，我地亦都冇選擇

大家而家要做既係好似烏克蘭人咁，自己搵定信得過既朋友（現實認識）組成小隊，以快閃不合作形式繼續革命

最好有車手、哨兵、動員、指揮、補給

針對重要公眾設施進行快閃保養維修

狗狗既強項只有拉人，修復、建設，佢地無能為力

與其冇大台、冇號召力地硬要吹三罷

不如每日不定時不定地有魔法出現

咁樣自己自動長期三罷

樽頸

善用起底功能
同埋樓主你咁根本係煽動恐怖主義

Push

樽係樽頸既樽
頸係樽頸既頸

打游擊有利有弊 想支援唔係咁容易 而且消息一樣分散 好似之前圍狗總咁

如果你有更好既建議，連路邊小花都唔會踏死地令抗爭成功，我幫你做牛做馬又如何

如果冇既，就唔好講咩和平主義，我地死左人、盲左眼、過千人被捕、有人被酷刑、有人被性侵

唔該唔好係血淋淋既路上講咁冠冕堂皇既說話

當年共產黨就係用遊擊戰拖死左敵人

借位宣傳
唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

真係要搵夠人，十個八個

快閃野餐，食完即走

想食乜，去邊食自已人知就算，唔洗對外公布

9月9日美國國會復會！！！

9月8日
星期日
同我出黎遊行全力支持
香港民主及人權法案！！！

Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

係

爬山一步不能登天

與其罷工，倒不如好似樓主咁講。反正已經坐左係度幾個月，次次和理非完得自己友自hi到入左十粒咁，但對面嘅回應你唔Q理你班友

倒後行都唔可以登到

屎魔法

又係你條撚樣：通街都係處－－你唔係猛吹泛民，做啦啦隊，就係喺度散播和平大愛左膠思想。

大型活動係國際傳媒需要嘅畫面
不能輕廢

其他無意見
不割

支那暗殺團

第一眼睇到係磚頭小隊

自古有個例子，就係William Wallace嘅蘇格蘭對陣英格蘭
以小搏大

勇武地下化同地區化,以不被捕同唔需要外界支援為原則
做一D快閃既行動,完成後立即閃人
不戀戰,就算唔成功都要走

。

你散水時識得化整為零分成時間分批分小隊走, 散入D橫街商場上巴士落地鐵, 各自返家或再到別區集結, 唔好成堆人一齊迫地鐵, 已經好難捉晒, 唔好咁易係地鐵站內或出口被人一舖清袋, 謹記太古/太子.

係同一地區由如有數個小隊分頭行動, 互相配合協調誘敵, 再加一班街坊掩護同睇水, 彈出彈入, 進退有度, 達成目標就不留即閃, 唔好賴死玩到夜一夜唔肯走俾人從外面大包圍.

練好小隊遊擊, 提升實力, 累積經驗, 待熟練小隊行動後, 先再由小隊組成更大的隊伍協同作戰, 當年土八路都係靠打遊擊同國軍鬥長命唔死得, 捱到最後先反敗為勝.

增加存活率

On9
你人多上街示威周圍破壞就唔係恐怖主義咩
講漂亮說話之前睇下自己咩斤兩啦
拆站霸路放火
有邊樣唔係製造緊社會混亂？

減少鬼的機會

其實我地最強嘅就係人多
所以我地要用嘅唔係一點突破
係全方位嘅小規模快閃突襲

再和你塞，羅湖+落馬洲版

連大愚山都撤到，上水年初我試過行去冇難度

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

論點？
上面邊一句大愛和平左膠？

小隊形式 防不勝防
大家千祈唔好咁做

贊成,幫推!

大型活動冇可能唔搞，唔搞冇鼓勵作用。

[譴責破壞] 港鐵重建計劃

政府最想你咁
67暴動咪咁衰囉

比建議有咩問題

效法7區集會，係大型商場塞爆哂最撚好

番入衣櫃叫口號啦你

集體行商場

推

不如回應下#7

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

記住你點分隊都好， 你仍然係代表緊黑衫

兵者，詭道也。故能而示之不能，用而示之不用，近而示之遠，遠而示之近。利而誘之，亂而取之，實而備之，強而避之，怒而撓之，卑而驕之，佚而勞之，親而離之，攻其不備，出其不意。此兵家之勝，不可先傳也。

兵者詭道也
用兵之道在於千變萬化
能而示之不能，用而示之不用
隱藏真正的實力或者是讓不欲人知的訊息隱藏不露
近而示之遠，遠而示之近
將主力或即將要發動的攻勢，佯裝到錯誤的距離及位置，令敵人評估失準
利而誘之
用利益引誘貪利之人
亂而取之
製造混亂，然後再乘虛而入
實而備之
以充足的準備，去面對軍隊整齊有實力的對手
強而避之
對強大士氣旺盛的敵人，先避其鋒，待其疲憊，再尋求反擊的機會
怒而撓之
不斷騷擾敵人，令其破綻百出
卑而驕之
以卑微的態度，令自大的對手失去危機感
佚而勞之
以逸待勞，以最佳狀態迎接奔波疲勞的敵人
親而離之
接近敵人的親信，然後進行離間行為，令其內外孤立
攻其不備
攻擊對手無防備，或較薄弱的地方
出其不意
在對手意想不到的地方及情勢下發動攻擊

人數少 變相容易被捕

小隊麻包袋
核彈都唔割

恐怖主義係無差別目標喎

行動形式轉為冇大台

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

而家咁多狗仲小隊... 好似會比人逐點撃破

1. 成村人約埋上街吖示威
有埋衝擊叫動亂
無啦啦無先兆周圍放火之類先叫恐怖主義

2. 針對政權既都仲可解釋到
冇差別周圍放火
請問同最初中共揾鬼周圍掟汽油彈嫁禍示威者
有乜分別？

3. 從來冇認同放火

當大家喺度眩喺度屌鬼點解冇人做嘅時候 TED教你點樣發起群眾運動

例如快閃探訪政府設施同人員

咁你收皮啦 香港唔關你事呀

最大既樽頸係怕俾人拉，有案底

除非大家剋服到呢樣野，如果你唔夠班黑警鬥

一句講晒一係Plan A
星期六全部人咩都唔好做，口號都唔好叫
有車渣車入去，冇車去排巴士排機鐵
冇車就等到有為止，再唔係就過夜
背囊塞爆水同食物 和理非嘅極致
唔好同我講乜野雨傘2.0 佔機場同你佔條爛鬼街嘅成效完全不能相比

一係就Plan B 勇武嘅極致
死守佔領去機場嘅公路寸步不讓
再用任何可行方法整停機鐵
以尋日經驗旅客點都會行去機場
會同示威者混雜
警狗打到旅客佢地都係死
路就得一條
如果我地入左機場其實唔使驚
9.1事實證明佢地佢地一係就嚇我地出嚟
或者等我地出嚟
黑警冇可能會推返我地入機場範圍
一係夠膽就係機場附近打人開槍
唯一擔心只係怕離開機場後搜捕
但機場範圍一定係絕對安全

Plan C 就係 A+B
和理非有和理非嘅不停循環塞爆露營排隊
勇武有勇武嘅死守佔路打狗滅煙

咪撚再搞乜撚野地區集會儲民意啦
儲都儲夠 民意不會再逆轉
係咪想又見到手足畀人打畀人拉
一早講好九月係機場月
每個周末都要入機場！

縮翻去你老母個閪度叫下口號支那就會比你贏right?

push

又係樓主你呀

睇到個名已經唔使睇落去

唔理咩形式
一定咪撚再打陣地

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

比錯正評

冇朋友

up

大愛和理非出名玩膠
近期玩手機燈
星光嘉年華

麻包袋

你起一下自己嘅底，就會搵到論點。

泛民左膠

多區突發又點睇?

g持小隊

升級紅白藍膠袋科技

快閃
好處 對家難捉你 而且成隊人有人call走佬進攻救人都容易
壞處 難有支援

與其着眼點樣破壞 不如先諗點樣建設 起碼畀到遊離分子見到支持我地係有希望有未來先

vietcong style 好正

講得好

咁毒拎點算好
朋友冷感

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

放火就話係鬼，收皮啦泛民左膠

放火係為左拖延時間，831 灣仔一淋熄個火，水砲車就長驅直入

係呀，事到如今，一定要咁玩，而且只可以咁玩。

而家我哋係打緊非對稱戰爭，敵強我弱，我哋已經好難以常規方法取勝。解放軍十幾年前就提出「超限戰」呢個概念，就係用來應付非對稱戰爭。

正想分析

好贊成 但好可惜冇人敢 包括我

同意，一早就話勇武必定要現實組隊

你明唔明咩叫恐怖主義?
721 白衫入黨鐵無差別攻擊無辜者 = 恐怖襲擊
831 畜龍入黨鐵無差別攻擊無辜者 = 恐怖襲擊
令人心生恐懼, 鼓吹無差別攻擊行為, 先叫做散播恐怖主義, 即係何妖之流做緊既野.

睇唔到樓主既方案有咩問題bor.

我冇話係鬼
係唔值得

和理非進化版，每星期港島百萬行！
818 民陣申請集會遊行，只批集會，結果170萬人
831 民陣申請集會遊行，全部唔批，仍佔據軒尼詩道金鐘全部行車線
機場孤島仍大批和理非徒步和理塞
以後港島唔駛申請，無大台，全部和理非自動逢星期日下午到港島百萬行！默站又得。
不購物，罷買救港，先攬炒港島，銅鑼灣商舖！
之係再九龍百萬行。
先每星期持續到10月1日

通街都係處你收皮啦，左膠打手

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

其實講得幾岩，前提係個小隊最好係本身係朋友
而且一定要係絕對信任既人

一早話左

1968 Tet offensive

同意

大型活動可以照搞，但勇武手足可以用小隊來行動
一來冇保護和理非包伏，有鬼既機會降低，機動性亦都更高

呢點都宣揚過好多次，都係be water既意思
但唔明點解無人做，捨易捨効取難

不甩話遊擊戰術好

但係黑警搜証會變相易左

我哋唔會放炸彈

認同 小隊擊殺行動

放火有幾大分別？

一直都話要打游擊
次次都有堆人話怕人少

平民百姓都係人多最有用，其他野高風險大部分人參與唔到

但係咪會令d狗拉人易咗
小隊行動無咗一大班和理非cover 好易就追蹤到你

有d主線係要人多先夠打

驚有鬼就真 不過如果同fd自己做就穩撚陣 仲可以夾埋話去邊去邊 大家識

612，71證明大型活動作用

要小心香港過多cctv

推
就算係大型活動，用小隊方式join 都更靈活同安全

913 獅子山之路 齊慶中秋夜

如果真係唔留手，打游擊係可行，但現實有幾多個會真係出手

唔使你哋最頭/斷後，其實只要唔跑，要退就一大群人一步步退，已經好好多

再進一步，見有人俾人捉就一擁而上，救返手足，咁樣唔使打殘d黑警已經嬴咗

如果唔係大大力，小隊只係送頭

(畜龍另計)

P

想推呢種post 好耐

送頭率最低！

good idea

應善用靈活嘅優勢，以小隊形式快閃活動
小組自己開會，自行認證組員身份，對方難以滲透
活動前熟悉地形
哨兵著保護色衣著，走都唔洗走
由佢地full gear掃街清場都夠過癮

條友垃撚圾唔洗理佢

Sorry可能我講得唔好

一定有用，仲係好有用果隻

不過現階段冇哂大台，再搞真係吃力不討好

而且經過616 71，大型遊行現階段已經任務完成可以停一停

之後有需要自再搞，但絕對唔係封印大型活動

條友垃圾黎唔洗理佢

有道理

定義上你啱
但其實好多人唔知打爆紅隧交通燈、打閘機等同五大訴求有乜關係
Perception is reality

哩種形式
用鬼做野容易好多，亦令人更容易信

你玩小隊周圍縱火幾次
之後再出現所謂‘斬警’新聞
好容易令人信

同埋，有人冇啦啦縱火
有冇人以任何形式認+表示咁係為五大訴求抗爭？
冇既話只係一單縱火案
有既話，邊個有‘權威’咁講？

日後中共自制十單斬警、放波蘿
你點否認
到時仲有冇人信係屈
根本區分唔到

唔洗blcak

如果係掂嘅 麻包袋一早出左啦

我反而調轉咁睇

大型活動大家互不相識，但又互相依賴

一出事就其實大家都靠唔住

自己十個八個fd子出小隊反而仲可靠

鬼根本唔需要同你一齊行動

自己獨立做十單無差別殺人放火
留埋字係反對五大訴求
你點否認

我係中共一定咁做
事實斬警事件就係不過冇人信

樓上否定我既講兩句？

玩進擊的巨人

同意。甚至短期內放棄沖突，轉而係校園做文宣。

咁咪比人逐少逐少捕獲??

啱呀，而家大型示威活動已經功效不大，反正多次遊行已經比全世界睇到香港有幾多百萬人出黎，再搞多幾次人數都唔會再有大突破，同埋就算出晒800萬人正苦都唔係理

而家面對武力不平等，真係唔好再硬碰硬，比你打到狗隨時又要驚隔離有隻臥底狗伏尻你，點解唔轉玩法你在暗人在明，自己組小隊鍾意做咩快閃行動都得，講成效同安全一定大過上線

當然勇武手足你地做咩都唔洗上黎講，你地默默做我地默默支持

我建議大家首先block呢條友 i mean 3樓個位
起完底根本無咩問題

我諗幾百勇武派分做20人一隊
警犬都幾撚頭痕

我認為個政府公信力已經低成咁玩唔起呢d野

早兩個月都會有同你一樣既擔心，但上星期連陀槍卧底都出埋，我地係不敗之地

我反而認為自導自演斬人，陀槍卧底真係比哂子彈我地玩小隊，狼來了係人既本性

推！

點都支持,字典無驚呢個字
要玩就玩大佢,遊擊又好突襲又好
自己組隊各有各做

大型活動係一定要繼續攪，係勇武唔再需要喺大型活動之後出動，你次次都完場喺當地活動，係人都知你幾時喺邊到做嘢點會成功

自己小隊自己認證
開波前夾好不戀戰，不被捕
間唔中仲可以同其他team合作，係特定時間各區同時開花
小隊無先兆快閃黑社會都吹唔切雞

佢冇公信力 同佢會唔會咁玩係冇關係
現實係一直咁做

依家啲人信佢老屈
一大原因係抗爭者冇咁做
而佢又做得粗疏

我只係好現實咁講

你做幾次
佢做十單咁上下形式但傷及無辜既
例如縱火燒傷人
留字係爭取五大訴求
到時就有人信
因為冇人分到邊單真邊單假
政府有冇公信力係冇乜關係
你點處理

講明反對一切犯法行為

港島遊行其實勇武可以去太子，到九龍遊行勇武又可以去港島，係冇需要下下一齊做

而家係要諗方法拖呀，民意唔割已經係最大後盾，根本而家政府急唔係我地急，明知佢十月一死線你就咪撚自己整死自己啦，個個星期keep住50到100萬人遊行你睇邊個死先，次撚次想即日見到效果嘅人先最唔好出嚟講革命，發揮各自努力嘅極致啦

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

Why not both

同意，和理非繼續維持震懾效果

勇武地下行動

我都反對一切犯法行為

此post已完，冇討論價值

大家繼續做個奉公守法好市民，聽朝準時返工返學

你係鬼

留言有條片
有發光背囊臥底係將汽油彈對住記者掟

幾嚴重既嫁禍都做得出

最好就係和理非搞大型活動時等班全裝偽勇武去set RB吸引狗既目光
有心既小隊去防守弱既地方突擊
出去完既狗狗無家可歸會好慘

p

拖時間我支持,不過燒多一個鐘都無人走呢,係度扮樹,散步,就係唔走

我同意㗎！要目標為本！

小隊戰小心混鬼，大隊鬼難主動郁手，小隊反而容易。
盡量要互相認識為最大前提。

呢個真，唔係本來相識既朋友就千其唔好tag team

流水社運be water

小隊有幾小先

3-4人？

自由變化，最緊要有哨

不如約一日？多區出動

同意呀
晒馬做左幾次
特別831反對通知書都出埋，和理非都繼續行出來
就知民意一直係我地呢邊，暫時唔駛再大型晒馬
改為用各種小行動（包括夜晚叫口號）等表達港人持續的意志！

其實85三罷做得好好 事實證明85嗰日大家分咁散 警力係嚴重不足
建議文宣喺三罷活動加埋多區集會 依家都唔需要申唔申請 講個地點就有人去

一定要有大型活動，香港人太善忘，要用大活動keep住團火，二來國際層面係需要呢啲畫面

同時，小隊制同大型活動無衝突，可以係眾多小隊組成既大型活動，有組織之餘亦唔會有大台

無記者係好危險 真係做要好小心

而家叫你去殺人？

真係好撚多人唔知自己做緊咩

幫我推埋一份

推！
仲要分區！
分散警力

樽頸先啱

除非你各個小隊同時出
唔係只會一隊隊比人捉
但各個小隊同時出咪即係大型
所以你都係晒氣

堅推

冇錯。
要暗戰，游擊。

破解臥底戰術，至少可以令臥底滲透嘅成功率降低，同時令對家生活係恐懼之中。

對家一早已經做過緊嘅野係我哋太遲醒覺。佢哋明面有黑警，暗地有黑幫，網絡有水軍。

變小隊咪搞到好似法國咁 細到政府都唔理

推。

地下化 小隊化

和理非嘅用處就係圍狗署/佔路，防止對方增援，cover勇武
唔好搞破壞，唔好拆嘢，唔好set road block，有狗嚟就走，目的係拖時間

兄弟爬山 記得搵熟既兄弟一齊爬

每日去下唔同站先

各有各做

人數係多，但真係勇武嘅好少，大部分都係企後面嘅支援/半和理非
既然係咁，就要改變陣法，大家分開做嘢

和理非嘅就用嚟圍狗署/佔路，防止對方增援，cover勇武
唔好搞破壞，唔好拆嘢，唔好set road block，就算俾狗捉到都係告非法集結，有狗嚟就走，目的係拖時間

又係你條撚樣

支持

真正做到都市遊擊 先係真正迫到黑警

兄弟爬山各自努力

612 71 呢兩日係有明確任務 明確目標 明確行動
依家想劍指中聯辦 但太難 做唔到 所以大型活動到樽頸
咁拆唔拆細做小隊好呢？化整為零嘅問題係太易被圍捕

贊成
咁先最麻煩

屠狗小隊仲好

開左學，組織幾十人小隊容易好多

小隊行動最大危機係，狗在人數上好易佔優，走得唔夠快，好易全軍覆沒。

革命不是請客吃飯
要拋頭顱灑熱血

醒啦屌你
你必須承認證變係冇可能
因為中共有軍隊

首先成軍就要講信任，唔係未組織就比卧底起底

Why not both?

唔係理呢條友
個個行動post都出來阻同講埋0的垃圾
一係左膠一係隱性5毛狗黎

真勇就燒平所有狗屋啦

o岩
但轉小隊就要由防守轉主動進攻
拆鐵
起路障封路
放火
搞交通燈
有狗黎就走
總之搞到個社會亂曬就ok
千祈唔好同狗對峙

唔錯 記得要瞄準返政權

show blocked user - 通街都係處

不解釋

得嘅話晨早攪掂大家返歸瞓覺喇，貪畀警察捉好玩？

放棄吧 唔好搞咁多

中共揾人殺人
留低幾隻字‘五大訴求 缺一不可’
你點處理

當抗爭者都係小隊冇啦啦緃火破壞
外人係無法判斷邊啲係抗爭者邊啲係鬼

組隊仲有效解決臥底問題

一早講過 無狗鐵 消化唔到手足人流

有風險 但相對整體手足風險都分散左

小隊突破心理關口先，如果有番一千幾百人破左心理關口，大型活動又唔同玩法

非常同意

俾啲論點嚟
我淨係問
1）事後點知哩啲行為係抗爭定單純破壞行為

2）到時有鬼一樣小隊做野
殺人放火 留字係為抗爭
你點撇清關係

我冇同你講道德
我淨係問哩啲係好現實既考慮
對家已嘗試過咁嫁禍，只係失敗咗

成個post冇人答到
十萬人負皮我都係解決唔到問題

我仲未問
遊行時成街黑衣人就話認唔到拉唔到人
平時冇啦啦十個八個黑衣人出入係好覺眼
當年立法會燒垃圾桶一兩日拉咗人

屌 我單丁毒撚
點組隊

方向岩

大家文宣可以轉去貼小學～
話下做警察可以隨便打人

好多小朋友己經問父母

我都曾經咁諗過, 但由於比唔到咩實質建議而放棄開post
小隊係唔錯, 好處如下
1. 令班黑警唔可以透過mon post 去準備佢地既行動細節
2. 相熟既人一齊行動唔怕有鬼, 合作得耐仲可以互相照應, 減少被捕機會

但我方都有問題
1. 就係每一小隊既行動未必代表到手足們既意念。比如梁烈士嗰件事之後, 有人去左PP 做藝術表演, 完全錯晒。
2. 有警察派一小team 胡亂行動, 然後屈係示威者既小隊做成 (當然警方已經出過呢招, 但只怕日後會更多)

Agger !!!

啱，有民意基礎，做咩都唔割
所以下個階段應該玩遊擊
攻其不備
以不被捕不戀戰為重點

推 新戰術 突破樽頸 be water 手足

agree 但我冇朋友

同意，有效率同成功率高

係荃灣見識過啦,屠龍小隊( division of labor),同67暴動有關唔多覺,連popo都夠膽攪

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

忍者,快刀手

唔搞平民

我無嘢講

推，順便叫下後生街坊停止圍狗屋對持送頭

含柒啦你

自古以來,合作係最有效的武器,都唔點解樓上咁多人帶風向,好多影片都見到顯著的成效

咁多cam 事前事後要做好多功夫 怎至專業知識我好橪支持 但無從入手

暴徒呀嘛 咪搞大佢囉！屌你比人打又攞到咩返嚟？

有鬼又點？其實宜家一夠膽有人做 我夠膽講一定接住嚟！你估狗唔驚？佢地會攞屎上身？

721 831

老實講未聽過同路人會用呢個term 話自己人
blocked

恐襲係打無辜市民。打打無辜市民市民嘅人，係叫做反恐。

恐怖主義？毀壞公物點樣恐怖法？

一早應該開始咁做，而家香港民意已經普遍支持我地，係得返班舔共既得利益者同柒頭藍絲冇得救，依個環境下係最好既情況發動遊擊戰，組織遊擊力量

推多次
有個post個建議唔錯
例如邊一日活動 就係個度集合
5-10人一隊 選十夫長
係要防犬隻做到帶頭

Pish

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

人數唔夠嘅結果就係會被逐個擊破

下個大型活動差唔多要全民拆天眼，方便行動

化整為零

我反而覺得而家不如考慮重新佔領

你bbq嗰陣放粒炸彈落爐到？

Tui

push
yes
that's
correct

大家無打人既武力同決心。 可以跪低做順民。

地下化真係必要

唔好搭地鐵

極同意~希望前線考慮下~

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

唔想完全放棄大型活動
大形活動效率唔高但有助維持運動熱度

831

721
831

最好要有人有車幫手逃走

魔法快閃狗屋？

你知唔知依家做緊咩

從來都係有人做就有人跟

On9 左膠

冇人推

一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

唔支持。我唔認為勇武可以再有效 。我地要用反經壓即係大量和平遊行 香港民主自由法 降平級方法反經壓以爭取五大訴求

上街示威周圍破壞係恐怖主義

Agree

721
811
831
新屋嶺

行動要出師有名先得

請棄用曖昧字詞"性侵"
而家係輪姦

殺軍警唔算恐怖主義

之前個個話麻包
而家又驚?

期待香港復國

化明為暗呢樣野一早講左好耐
而家百萬人式既遊行仍然有必要, 但呢D行動主要係用黎維持自己士氣哂下馬, 真係想有直接效果既行動係而家正面行出黎成本太高既情況下全部都要轉去無預警式, 小隊式既突擊行動

所有高調的行動, 都是為了士氣.
但所有低調的行動, 都是為了勝利.

兩條戰線

1.
人數集會一定要keep住
第一係國際關注
第二係集氣

2.
所有不合作運動
而增加管治成本為目的既快閃活動

好似長短棍咁
缺一不可

大型活動 有大型活動既好處
冇必要放棄

其實大型活動要維持聲勢呀
反而大型活動要keep，但儘量減少受傷被捕
轉為小隊偷襲遊擊
武器兵裝唔夠打就要轉打法

push URBAN GUERILLA

BUT #1 enemy - yourself = your emotion , your anger, your hatred, AND your LOVE of the "ATMOSPHERE" , your love of being feeling special and being a hero for a certain moment.....

THEN forget the your own and others' SAFETY, forget the BIG VISION, forget the CONSEQUENCES of EACH move or decision...

RESULT: adding risk of being arrested , abused, or danger for others..

啱 支援真係沒咩用 狗一到多數鳥獸散
反而分散啲狗 做唔到包圍效果更好

接任務前 利用平日和平時間 識下朋友仔組隊

全面地下化

沙田MVP 攻其不備 唯快不破

與其送頭不如禍必及家人，
效果比本人大十倍！

請大家唔好再推，切勿沉迷打狗，重申五大訴求

香港人加油

打遊擊其實好，係自己個區要走都容易d,但打遊擊就要有隨時準備走的心，唔可以死守，如果想死守就唔啱去打遊擊。

至於冇咩支援，算啦，有支援都唔會夠班狗黎，倒不如小隊式咁樣開花，機動性夠大。

仲有，而家d 便衣狗都著黑衫做鬼，有小隊的自己最好有辨認，口號，手勢之類，以小隊作自我監察防鬼入侵。

唔好，等都人權民主法先

一早就轉做小隊

知唔知毛記 農村包圍城市都係咁 各地區有起義

psuh

長文慎入—請大家一定要睇呢個po (陰謀論)

單拖撚表示係咪可以轉職做和理非

分兵好容易比人逐個擊破

依家好多埋伏，建議和理非/單拖可以去視察環境先

鰤

十八區其實係呢個概念
但人少行動，就要保證大家都係個日、或個幾日去做
如果唔係，事後被捕風險大增
人群係用黎掩飾

小隊行動好易被狗追蹤

分隊行動 然後4手足後面跟4隻鬼